屌 要出post鳩叫

點解block哂啲野個心都仲囉囉攣
好想做到一刀兩斷又要係咁諗.
屌屌屌屌

咩事

斬